sum 41 still waiting算唔算史上最中二病既歌

For this world to stop hating

So tell me what would you say
I'd say its up to me

細個打機成日聽住黎打

Three times casino eviction

sum41 仲有咩歌好聽

jester

speak of the devil

best of me